\documentclass{ctexbook}

\usepackage[colorlinks,allcolors=blue]{hyperref}

\title{核酸经}
\author{核酸爱好者}
\date{2022年4月22日}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\chapter{各日期核酸}

\section{一周内各天核酸}
星期日核酸，星期一核酸，星期二核酸，星期三核酸，星期四核酸，星期五核酸，星期六核酸。

\section{各月内各天核酸}

\subsection{一月内各天核酸}
一月一日核酸，一月二日核酸，一月三日核酸，一月四日核酸，一月五日核酸，一月六日核酸，一月七日核酸，一月八日核酸，一月九日核酸，一月十日核酸，一月十一日核酸，一月十二日核酸，一月十三日核酸，一月十四日核酸，一月十五日核酸，一月十六日核酸，一月十七日核酸，一月十八日核酸，一月十九日核酸，一月二十日核酸，一月二十一日核酸，一月二十二日核酸，一月二十三日核酸，一月二十四日核酸，一月二十五日核酸，一月二十六日核酸，一月二十七日核酸，一月二十八日核酸，一月二十九日核酸，一月三十日核酸，一月三十一日核酸。

\section{一日内各小时核酸}
（SOLDIEROFMEIDI）1点核酸，2点核酸，3点核酸，4点核酸，5点核酸，6点核酸，7点核酸，8点核酸，9点核酸，10点核酸，11点核酸，12点核酸，13点核酸 ，14点核酸，15点核酸，16点核酸，17点核酸，18点核酸，19点核酸，20点核酸，21点核酸，22点核酸，23点核酸，24点核酸。

\section{各有效期核酸}
（SOLDIEROFMEIDI）72小时核酸，48小时核酸，24小时核酸，12小时核酸，6小时核酸。

\chapter{各地核酸}

\section{各省级行政区核酸}
河北省核酸，山西省核酸，辽宁省核酸，吉林省核酸，黑龙江省核酸，江苏省核酸，浙江省核酸，安徽省核酸，福建省核酸，江西省核酸，山东省核酸，河南省核酸，湖北省核酸，湖南省核酸，广东省核酸，海南省核酸，四川省核酸，贵州省核酸，云南省核酸，陕西省核酸，甘肃省核酸，青海省核酸，台湾省核酸，内蒙古自治区核酸，广西壮族自治区核酸，西藏自治区核酸，宁夏回族自治区核酸，新疆维吾尔自治区核酸，北京市核酸，天津市核酸，上海市核酸，重庆市核酸，香港特别行政区核酸，澳门特别行政区核酸。

\section{交大各地核酸}
（False）西区核酸，东区核酸，南区核酸，北区核酸。南体核酸，霍体核酸，东中院核酸，菁菁堂核酸。

\chapter{各属性人群核酸}

\section{水源社区各用户核酸}
（水源别急大使）信任等级0核酸，信任等级1核酸，信任等级2核酸，信任等级3核酸，信任等级4核酸。

\section{各性别核酸}
（SOLDIEROFMEIDI）男性核酸，女性核酸。

\section{各色健康码核酸}
（ToadDen）绿码核酸，黄码核酸，红码不核酸（直接封控管理）。

\chapter{其他核酸}

\section{各采样方法核酸}
（SOLDIEROFMEIDI）咽拭子核酸，鼻拭子核酸，肛拭子核酸。

\section{各抽样方法核酸}
（SOLDIEROFMEIDI）单管核酸，五混一核酸，十混一核酸，一百混一核酸。

\section{各物种核酸}
（SOLDIEROFMEIDI）猫核酸\footnote{\href{https://www.163.com/dy/article/GOS3PHOI05199NPP.html}{主人被隔离，防疫人员带罐头给猫咪验核酸，央视网评“宠物被扑杀”：别拿别人宠物当畜生}}，狗核酸\footnote{\href{https://www.thepaper.cn/newsDetail_forward_13916282}{扬州萌娃给家中狗狗“测核酸”，妈妈：她在模仿医护}}，鱼核酸\footnote{\href{https://www.163.com/dy/article/H3KS18UU0552Y6AK.html}{在水产市场给鱼做核酸，很多网友觉得好笑也不理解}}，喜鹊核酸\footnote{\href{https://www.163.com/dy/article/GUR8U0RM0522CD4O.html}{喜鹊能有多聪明？排队做核酸，主动张嘴咬棉签，网友：来报喜的}}，河马核酸\footnote{\href{https://www.thepaper.cn/newsDetail_forward_17997745}{河马乖乖配合饲养员做核酸，收获半个西瓜}}。


\end{document}